大陸要求市民出街一定要戴口罩香港唔需要， 已經諗通點解

估計就係根本大陸同香港政府一早已經夾埋， 黎個人口大清洗，所以大陸都高度關注要所有人一定要戴口罩既時間

香港繼續通關 繼續叫人唔使帶口罩唔洗消毒

只要香港死咗百幾二百萬人大陸就大條道理放更加多人落嚟

所以而家會繼續通關繼續不停咁放帶病毒人士黎香港

睇下其他 po
迪尼鎖國但無晒口罩，就係想病毒爆，跟本同大陸夾撚埋

仲未講完， 最主要係想講本身就係夾埋想香港呢個大清洗

點知大陸控制唔到個病毒奶咗嘢

陰謀論
不過都唔係冇可

懷疑佢拎公屋做隔離營係方便遲啲比佢地直接入住
仲送埋傢俬

屌你老母全港大暴動啦！ 反正都爆肺炎，推垮恒指大家攬炒

香港同澳門會收容中国病人係預撚左佢地會咁做
因為

1. 澳門早前已經放左風
2. 中国個個省都人人自危，邊得閒處理更多
3. 香港醫療水平同安全係中国不能夠比擬，澳門差極都算好過其他一線城市

大家唔出聲佢地十成會做

而家咁撚多口罩都唔派比市民，仲要扮野叫大陸比 d垃圾口罩我地
第日又扮大陸救左香港呃班大陸閪同港豬籃絲閪

而家唯有寄望大陸爆到死成億人
佢咁鐘意攬抄，個天會成全佢

冇一個商人出黎做一場大型公關show
賣非mic 口罩都收政府皮

可能經濟圈未夠強大

名正言順出「医療兵」

但佢只會清洗到D冇腦既藍絲
正常人做足防護應該唔會咁易中招？

最好只幫襯付近黃店唔好出街一排

真

唔肯封關已經知啦
不嬲都想清洗香港人
自己又冇責任屈落天災度

剩低就係撇除自己同隻病毒嘅關係降低傷害
同時吹奏自己領導全國抗疫連死人都可以「被團結」

點會唔敢做